{"id":1447,"date":"2024-10-07T14:13:13","date_gmt":"2024-10-07T14:13:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.amf30.fr\/?p=1447"},"modified":"2024-10-07T14:15:03","modified_gmt":"2024-10-07T14:15:03","slug":"forum-local-de-lingenierie","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.amf30.fr\/2024\/10\/07\/forum-local-de-lingenierie\/","title":{"rendered":"Forum local de l&#8217;ing\u00e9nierie"},"content":{"rendered":"\n<p class=\"has-text-align-left has-medium-font-size\"><strong>&nbsp; \u00c0 VOS AGENDAS !&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left has-medium-font-size\"><strong>Forum local de l&#8217;ing\u00e9nierie<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left has-medium-font-size\"><strong>Mardi 3 d\u00e9cembre 2024<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left has-medium-font-size\"><strong>dans la matin\u00e9e<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left has-medium-font-size\">\u00e0 Saint-Privat-des-Vieux<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left has-medium-font-size\"><em>(adresse ci-apr\u00e8s)<\/em><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left has-medium-font-size\"><strong>Philippe Ribot<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left has-medium-font-size\">Pr\u00e9sident de l&#8217;Association des Maires et des Pr\u00e9sident d&#8217;EPCI du Gard<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left has-medium-font-size\">et&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left has-medium-font-size\"><strong>J\u00e9r\u00f4me Bonet<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left has-medium-font-size\">Pr\u00e9fet du Gard<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left has-medium-font-size\">et d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 territorial de&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left has-medium-font-size\">l&#8217;Agence nationale de la Coh\u00e9sion des territoires<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left has-medium-font-size\">Organisent le&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left has-medium-font-size\"><strong>Forum local de l&#8217;ing\u00e9nierie<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left has-medium-font-size\"><strong>le mardi 3 d\u00e9cembre 2024&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left has-medium-font-size\">(matin\u00e9e)<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left has-medium-font-size\"><strong>\u00e0 Saint-Privat-des-Vieux<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left has-medium-font-size\">Salle des Eglantiers<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left has-medium-font-size\">98 route de Salindres<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left has-medium-font-size\">\u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l&#8217;usine SNR C\u00e9vennes<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left has-medium-font-size\"><em>(calculez votre itin\u00e9raire&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.google.fr\/maps\/dir\/\/Salle+des+%C3%A9glantiers,+98+Rte+de+Salindres,+30340+Saint-Privat-des-Vieux\/@44.1540137,4.0767886,13z\/data=!4m13!4m12!1m0!1m5!1m1!1s0x12b443e1dad92769:0x35389d860e1bf245!2m2!1d4.1110612!2d44.1553887!2m3!6e1!7e2!8j1733214600!3e0?entry=ttu&amp;g_ep=EgoyMDI0MDkyNS4wIKXMDSoASAFQAw%3D%3D\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">ici<\/a>)<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; \u00c0 VOS AGENDAS !&nbsp; Forum local de l&#8217;ing\u00e9nierie Mardi 3 d\u00e9cembre 2024 dans la matin\u00e9e \u00e0 Saint-Privat-des-Vieux (adresse ci-apr\u00e8s) [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"inline_featured_image":false,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-1447","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-uncategorized"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1447","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1447"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1447\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1453,"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1447\/revisions\/1453"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1447"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1447"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1447"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}