{"id":413,"date":"2018-07-18T14:38:34","date_gmt":"2018-07-18T14:38:34","guid":{"rendered":"https:\/\/amf30.fr\/?page_id=413"},"modified":"2018-07-18T14:38:34","modified_gmt":"2018-07-18T14:38:34","slug":"statuts","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.amf30.fr\/statuts\/","title":{"rendered":"Statuts"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\">[vc_row animation=&#8221;bottom-to-top&#8221; fullwidth=&#8221;yes&#8221; top_margin=&#8221;0&#8243; bottom_margin=&#8221;0&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1453488645527{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;}&#8221; background_color=&#8221;#ffffff&#8221;][vc_column][vc_custom_heading text=&#8221;STATUTS <strong>AMF30<\/strong>&#8221; font_container=&#8221;tag:h3|font_size:34px|text_align:center|color:%23222222|line_height:44px&#8221; google_fonts=&#8221;font_family:Raleway%3A100%2C200%2C300%2Cregular%2C500%2C600%2C700%2C800%2C900|font_style:200%20light%20regular%3A200%3Anormal&#8221;]<div class=\"shortcode-wrapper shortcode-separator clearfix\" ><div class=\"hb-separator-25\" ><\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row animation=&#8221;bottom-to-top&#8221; fullwidth=&#8221;yes&#8221; top_margin=&#8221;0&#8243; bottom_margin=&#8221;0&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1453488645527{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;}&#8221; background_color=&#8221;#ffffff&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/6&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_custom_heading text=&#8221;ASSOCIATION DES MAIRES ET DES PR\u00c9SIDENTS<br \/>\nD&#8217;ETABLISSEMENTS PUBLICS DE COOPERATION<br \/>\nINTERCOMMUNALE DU GARD&#8221; font_container=&#8221;tag:h1|text_align:center&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<b>BUT ET COMPOSITION DE L&#8217;ASSOCIATION<\/b>&#8221; font_container=&#8221;tag:h1|text_align:center&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<b>Article 1<\/b><\/p>\n<p align=``justify``>Il est form\u00e9, entre les Maires et les Pr\u00e9sidents d&#8217;\u00e9tablissements publics de coop\u00e9ration intercommunale du d\u00e9partement du Gard adh\u00e9rents aux pr\u00e9sents statuts, une association r\u00e9gie par la loi du 1&#8220; juillet 1901 appel\u00e9e \u00abAssociation des Maires et des Pr\u00e9sidents d&#8217;\u00e9tablissements publics de coop\u00e9ration intercommunale du Gard \u00bb.<\/p>\n<p align=``justify``>Elle a son si\u00e8ge social \u00e0 N\u00eemes. Il pourra \u00eatre transf\u00e9r\u00e9 par simple d\u00e9cision du Conseil d&#8217;Administration.<\/p>\n<p><b>Article 2<\/b><br \/>\nL&#8217;Association a pour but:<\/p>\n<p align=``justify``>1- d&#8217;\u00e9tablir une concertation \u00e9troite et permanente entre ses adh\u00e9rents pour \u00e9tudier toutes les questions int\u00e9ressant l\u2019administration des communes et des \u00e9tablissements publics de coop\u00e9ration intercommunale, leurs rapports avec les pouvoirs publics et la population ;<\/p>\n<p align=``justify``>2- de promouvoir la mise en \u0153uvre effective du principe constitutionnel de la libre administration des communes;<\/p>\n<p align=``justify``>3- de faciliter \u00e0 ses adh\u00e9rents l&#8217;exercice de leurs fonctions par l&#8217;information et la formation ;<\/p>\n<p align=``justify``>4- d&#8217;assurer leur protection mat\u00e9rielle et morale notamment devant les tribunaux apr\u00e8s avis du Bureau sur pr\u00e9sentation et \u00e9tude du dossier;<\/p>\n<p align=``justify``>5- d&#8217;organiser la repr\u00e9sentation des Maires et des Pr\u00e9sidents d&#8217;\u00e9tablissements publics de coop\u00e9ration intercommunale dans toutes les structures cr\u00e9\u00e9es \u00e0 l&#8217;initiative des collectivit\u00e9s locales, des pouvoirs publics ou parapublics ;<\/p>\n<p align=``justify``>6- de cr\u00e9er des liens de solidarit\u00e9 et d&#8217;amiti\u00e9 entre tous les Maires et les Pr\u00e9sidents d&#8217;\u00e9tablissements publics de coop\u00e9ration intercommunale du territoire.<\/p>\n<p><b>Article 3<\/b><\/p>\n<h2>L&#8217;Association sollicitera l&#8217;agr\u00e9ment de l\u2019AMF.<\/h2>\n<p><b>Article 4<\/b><br \/>\nL&#8217;Association se compose de membres actifs et de membres d&#8217;honneur.<\/p>\n<p align=``justify``>Sont membres actifs : les Maires et Pr\u00e9sidents d&#8217;\u00e9tablissements publics de coop\u00e9ration intercommunale du Gard qui, apr\u00e8s avoir adh\u00e9r\u00e9 aux pr\u00e9sents statuts, auront pay\u00e9 leur cotisation.<\/p>\n<p align=``justify``>Sont membres d&#8217;honneur : les Maires et Pr\u00e9sidents d&#8217;\u00e9tablissements publics de coop\u00e9ration intercommunale qui, bien que n&#8217;exer\u00e7ant plus un mandat municipal ou intercommunal, en feront la demande expresse au Bureau qui statuera. Ils seront dispens\u00e9s du paiement de cotisation.<\/p>\n<p align=``justify``>Le Maire ou le Pr\u00e9sident d&#8217;\u00e9tablissement public de coop\u00e9ration intercommunale emp\u00each\u00e9 peut se faire remplacer pour les r\u00e9unions de travail, par un adjoint, un conseiller municipal ou un membre du conseil syndical de l&#8217;\u00e9tablissement public de coop\u00e9ration intercommunale sp\u00e9cialement d\u00e9l\u00e9gu\u00e9. Pour les r\u00e9unions d\u00e9lib\u00e9rantes, une procuration sera donn\u00e9e \u00e0 un autre Maire ou Pr\u00e9sident d&#8217;\u00e9tablissement public de coop\u00e9ration intercommunale.<\/p>\n<p align=``justify``>Quand, momentan\u00e9ment, il n&#8217;y aura pas de Maire, dans la commune, l&#8217;adjoint en faisant fonction peut faire partie de l&#8217;Association.<\/p>\n<p align=``justify``>Les cotisations sont fix\u00e9es par l&#8217;Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale sur proposition du Bureau.<\/p>\n<p align=``justify``>Les adh\u00e9rents font d\u00e9lib\u00e9rer par leur conseil municipal ou leur conseil syndical le montant de la cotisation annuelle ainsi que toutes autres cotisations extraordinaires fix\u00e9es par l&#8217;Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale.<\/p>\n<p><b>Article 5<\/b><br \/>\nLa qualit\u00e9 de membre de l&#8217;Association se perd:<br \/>\n1- par d\u00e9mission ;<\/p>\n<p align=``justify``>2- par la radiation prononc\u00e9e pour non-paiement de la cotisation ou pour motifs graves, par le Bureau de l&#8217;Association. Le membre de l&#8217;Association ayant \u00e9t\u00e9, dans ce dernier cas, pr\u00e9alablement appel\u00e9 \u00e0 fournir ses explications.<\/p>\n<p align=``justify``>La d\u00e9cision du Bureau pourra \u00eatre port\u00e9e, par le membre concern\u00e9, en appel devant l&#8217;Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale qui statuera d\u00e9finitivement.<\/p>\n<h2>ADMINISTRATION ET FONCTIONNEMENT<\/h2>\n<p><b>Article 6<\/b><\/p>\n<p align=``justify``>L&#8217;Association est administr\u00e9e par un Conseil d&#8217;Administration comprenant 38 membres, \u00e9lus au scrutin de liste proportionnelle (liste bloqu\u00e9e \u00e0 la plus forte moyenne) pour une dur\u00e9e de 6 ans, par vote secret de l&#8217;Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale r\u00e9unie par le Pr\u00e9sident en exercice et dans les trois mois qui suivent le renouvellement des Maires et Pr\u00e9sidents d&#8217;\u00e9tablissements publics de coop\u00e9ration intercommunale.<\/p>\n<p align=``justify``>Les modalit\u00e9s pratiques d&#8217;organisation des \u00e9lections sont arr\u00eat\u00e9es par le Bureau apr\u00e8s avis du Conseil d&#8217;Administration.<\/p>\n<p align=``justify``>Les membres sortant sont r\u00e9\u00e9ligibles.<\/p>\n<p align=``justify``>Nul ne peut \u00eatre candidat sur plus d&#8217;une liste.<\/p>\n<p align=``justify``>Le Conseil d&#8217;Administration pourvoit aux vacances survenues entre deux renouvellements.<\/p>\n<p align=``justify``>Les Parlementaires et le Pr\u00e9sident du Conseil G\u00e9n\u00e9ral en sont membres \u00e0 titre consultatif.<\/p>\n<p><b>Article 7<\/b><\/p>\n<p align=``justify``>Le Conseil d&#8217;Administration se r\u00e9unit au moins une fois par an, et chaque fois qu&#8217;il est convoqu\u00e9 par son Pr\u00e9sident ou sur la demande \u00e9crite de la majorit\u00e9 des membres.<\/p>\n<p align=``justify``>Il d\u00e9lib\u00e8re valablement s&#8217;il r\u00e9unit au moins la moiti\u00e9 de ses membres, pr\u00e9sents ou mandat\u00e9s.<\/p>\n<p align=``justify``>Nul ne peut \u00eatre porteur de plus d&#8217;un mandat.<\/p>\n<p><b>Article 8<\/b><\/p>\n<p align=``justify``>Dans l&#8217;intervalle de ses r\u00e9unions pl\u00e9ni\u00e8res, le Conseil si\u00e8ge en formation restreinte le Bureau, charg\u00e9 d&#8217;assurer la gestion courante de l&#8217;Association.<\/p>\n<p align=``justify``>Il est compos\u00e9 de 11 membres, Maires et Pr\u00e9sidents d&#8217;\u00e9tablissements publics de coop\u00e9ration intercommunale en exercice et d\u00e9sign\u00e9s en son sein par le Conseil, dont le Pr\u00e9sident, 5 vice-pr\u00e9sidents, le secr\u00e9taire, 2 secr\u00e9taires adjoints, le tr\u00e9sorier et un tr\u00e9sorier adjoint.<\/p>\n<p><b>Article 9<\/b><\/p>\n<p align=``justify``>Le Pr\u00e9sident repr\u00e9sente l&#8217;Association en justice et dans tous les actes de la vie civile. Il ordonnera toutes les d\u00e9penses de l&#8217;Association. En cas d&#8217;emp\u00eachement, il sera remplac\u00e9 par un vice-pr\u00e9sident.<\/p>\n<p align=``justify``>Les d\u00e9penses sont mandat\u00e9es par le Pr\u00e9sident et le Tr\u00e9sorier. Ils seront pr\u00e9alablement autoris\u00e9s par le Bureau pour tout engagement contractuel dont le montant sera sup\u00e9rieur \u00e0 5 000 F.<\/p>\n<p align=``justify``>Le secr\u00e9taire assure la r\u00e9daction des proc\u00e8s-verbaux des s\u00e9ances et des services de la correspondance.<\/p>\n<p align=``justify``>Le tr\u00e9sorier assure le recouvrement des cotisations et des ressources de toute nature de l&#8217;Association, il acquitte les d\u00e9penses ordonnanc\u00e9es par le Pr\u00e9sident.<\/p>\n<p align=``justify``>Ses comptes sont v\u00e9rifi\u00e9s par une Commission de trois membres nomm\u00e9s par le Conseil d&#8217;Administration.<\/p>\n<p><b>Article 10<\/b><\/p>\n<p align=``justify``>Les membres de l&#8217;Association ne peuvent percevoir aucun traitement en raison des fonctions qui leur sont confi\u00e9es.<\/p>\n<p align=``justify``>Les salari\u00e9s r\u00e9tribu\u00e9s ou les fonctionnaires mis \u00e0 disposition de l&#8217;Association assistent, avec voix consultative, aux s\u00e9ances de l&#8217;Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale, du Conseil d&#8217;Administration et du Bureau Permanent.<\/p>\n<p align=``justify``>Lorsqu&#8217;un membre, ou un permanent de l&#8217;Association, fera l&#8217;objet d&#8217;une d\u00e9l\u00e9gation, ses frais de d\u00e9placement seront rembours\u00e9s par l&#8217;Association.<\/p>\n<p><b>Article 11<\/b><\/p>\n<p align=``justify``>L&#8217;Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale comprend tous les membres de l&#8217;Association \u00e0 jour de leur cotisation ; elle se r\u00e9unit une fois par an.<\/p>\n<p align=``justify``>Elle examine le compte-rendu moral et financier de l&#8217;ann\u00e9e pass\u00e9e et toutes les questions que ses membres peuvent soumettre au Bureau, un mois avant sa tenue.<\/p>\n<p align=``justify``>D&#8217;autres Assembl\u00e9es G\u00e9n\u00e9rales pourront \u00eatre convoqu\u00e9es s&#8217;il est besoin, par le Pr\u00e9sident, par le Bureau permanent ou sur la demande du quart au moins des membres de l&#8217;Association.<\/p>\n<p align=``justify``>L&#8217;ordre du jour est arr\u00eat\u00e9 par le Bureau et envoy\u00e9 aux adh\u00e9rents avec la convocation.<\/p>\n<h2>MODIFICATIONS DES STATUTS<\/h2>\n<p><b>Article 12<\/b><\/p>\n<p align=``justify``>Les statuts ne peuvent \u00eatre modifi\u00e9s que sur la proposition du Bureau Permanent ou du dixi\u00e8me des membres, soumise au Bureau, un mois au moins avant la s\u00e9ance de l&#8217;Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale.<\/p>\n<p align=``justify``>L&#8217;Assembl\u00e9e doit se composer du quart au moins des membres en exercice. Si cette proportion n&#8217;est pas atteinte, l&#8217;Assembl\u00e9e est convoqu\u00e9e \u00e0 nouveau, mais \u00e0 quinze jours au moins d&#8217;intervalle et cette fois elle peut valablement d\u00e9lib\u00e9rer quel que soit le nombre des membres pr\u00e9sents.<\/p>\n<p align=``justify``>Dans tous les cas, les statuts ne peuvent \u00eatre modifi\u00e9s qu&#8217;\u00e0 la majorit\u00e9 des deux tiers des membres pr\u00e9sents.<\/p>\n<h2>DISSOLUTION<\/h2>\n<p><b>Article 13<\/b><\/p>\n<p align=``justify``>L&#8217;Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale, appel\u00e9e \u00e0 se prononcer sur la dissolution de l&#8217;Association et convoqu\u00e9e sp\u00e9cialement \u00e0 cet. Effet, doit comprendre au moins la moiti\u00e9 plus un de ses membres en exercice.<\/p>\n<p align=``justify``>Si cette proportion n&#8217;est pas atteinte, l&#8217;Assembl\u00e9e est convoqu\u00e9e \u00e0 nouveau, mais \u00e0 quinze jours d&#8217;intervalle au moins et, cette fois, elle peut valablement d\u00e9lib\u00e9rer quel que soit le nombre des membres pr\u00e9sents.<\/p>\n<p align=``justify``>Dans tous les cas, la dissolution ne peut \u00eatre vot\u00e9e qu&#8217;\u00e0 la majorit\u00e9 des deux tiers des membres pr\u00e9sents.<\/p>\n<p><b>Article 14<\/b><\/p>\n<p align=``justify``>En cas de dissolution, l&#8217;Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale d\u00e9signe un ou plusieurs commissaires charg\u00e9(s) de la liquidation des biens de l&#8217;Association. Elle attribue l&#8217;actif net \u00e0 un ou plusieurs \u00e9tablissements analogues, publics ou reconnus d&#8217;utilit\u00e9 publique ou, \u00e0 d\u00e9faut, \u00e0 des ouvres communales de bienfaisance.<\/p>\n<p>&#8221; font_container=&#8221;tag:p|text_align:justify&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/6&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row animation=&#8221;bottom-to-top&#8221; top_margin=&#8221;0&#8243; bottom_margin=&#8221;0&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531890140179{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;}&#8221;][vc_column][vc_empty_space height=&#8221;15px&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; fullwidth=&#8221;yes&#8221; top_margin=&#8221;0&#8243; bottom_margin=&#8221;0&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531909775562{margin-top: 0px !important;margin-bottom: -60px !important;padding-top: 70px !important;padding-bottom: 70px !important;}&#8221; background_color=&#8221;#2b99e2&#8243;][vc_column]<div class=\"shortcode-wrapper shortcode-testimonial-slider testimonial-slider-wrapper hb-animate-element hb-scale-down\"><div id=\"hb-testimonial-6741\" class=\"ts-2 init-testimonial-slider\" data-slideshow-speed=\"10000\"><ul class=\"testimonial-slider\"><li class=\"hb-testimonial-quote\">\t\t<p><p style=\"color: white;\"><a href=\"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/2410invitationLeVigan.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">L\u2019ENTRETIEN ET DE LA R\u00c9PARATION DES PONTS<\/a><\/p>\n<\/p>\n\n\t\t<div class=\"testimonial-quote-meta\">\n\t\t\t<span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t \n\t\t<\/li><li class=\"hb-testimonial-quote\">\t\t<p><p style=\"color:white\">Forum local de l&#8217;ing\u00e9nierie<br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amf30.fr\/2024\/10\/07\/forum-local-de-lingenierie\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Mardi 3 d\u00e9cembre 2024<\/a><\/p>\n<\/p>\n\n\t\t<div class=\"testimonial-quote-meta\">\n\t\t\t<span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t \n\t\t<\/li><li class=\"hb-testimonial-quote\">\t\t<p><p style=\"color: white;\">Le Petit\u00a0Gibus est un magazine p\u00e9dagogique, citoyen, original, f\u00e9d\u00e9rateur, distribu\u00e9 dans les \u00e9coles par les Maires aux enfants des classes \u00e9l\u00e9mentaires du cycle 3 (Cm1-Cm2-conseils municipaux de jeunes&#8230;)<br \/>\nCr\u00e9\u00e9 en 1987 en partenariat avec les Associations D\u00e9partementales des Maires, c&#8217;est un outil d&#8217;\u00e9ducation \u00e0 la vie civique et sociale \u00e0 la disposition des communes, dont les th\u00e9matiques vari\u00e9es s&#8217;appuient sur l&#8217;action communale et intercommunale, avec une approche r\u00e9dactionnelle et graphique appr\u00e9ci\u00e9e des enfants, des parents et des enseignants.<br \/>\nLe magazine Petit\u00a0Gibus\u00a0est utilis\u00e9 comme support p\u00e9dagogique par les enseignants dans le cadre de l&#8217;instruction civique et morale et de la culture humaniste.<br \/>\nIl est \u00e9galement un support d&#8217;activit\u00e9s p\u00e9riscolaires, d\u00e9velopp\u00e9 en partenariat avec diff\u00e9rents intervenants, en fonction des th\u00e8mes : associations d\u00e9partementales d&#8217;anciens maires, anciens combattants, forces de l&#8217;ordre &#8230;<br \/>\nPetit Gibus\u00a0invite les enfants \u00e0 se forger leurs\u00a0propres opinions\u00a0et \u00e0\u00a0d\u00e9velopper un\u00a0comportement responsable\u00a0dans leur r\u00f4le de citoyen.<br \/>\nLes trois th\u00e8mes qui seront d\u00e9velopp\u00e9s au cours de l&#8217;ann\u00e9e scolaire 2024\/2025 seront les suivants :<br \/>\n&#8211; Les enfants aussi ont des droits (\u00e9dition\u00a0novembre 2024)<br \/>\n&#8211; La s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re. L&#8217;affaire de tous! (\u00e9dition\u00a0f\u00e9vrier 2025)<br \/>\n&#8211; A la d\u00e9couverte de la France. Tourisme et patrimoine (\u00e9dition\u00a0mai 2025)<br \/>\nVous trouverez en pi\u00e8ce jointe le\u00a0<u>bulletin d&#8217;inscription \u00e0 retourner imp\u00e9rativement avant le\u00a0<\/u><b><u>15 octobre 2024<\/u><\/b>\u00a0si vous souhaitez vous abonner.<br \/>\nEnfin, pour toute pr\u00e9cision compl\u00e9mentaire, n&#8217;h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter ou \u00e0 consulter le site internet <b><u><a id=\"m_-5453991248363468996OWA332f7778-ac10-76b1-417e-80e8d03bd24d\" href=\"http:\/\/www.petitgibus.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=http:\/\/www.petitgibus.com&amp;source=gmail&amp;ust=1725692152850000&amp;usg=AOvVaw1KXbgv_wzyAJGO8U40tbZ5\">www.petitgibus.com<\/a><\/u><\/b><b>\u00a0!<\/b><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/bulletin-AD-30-2024-2025.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Voir le PDF<\/a><\/p>\n<\/p>\n\n\t\t<div class=\"testimonial-quote-meta\">\n\t\t\t<span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t \n\t\t<\/li><li class=\"hb-testimonial-quote\">\t\t<p><p style=\"color:white\">Agenda du 2eme semestre 2023<br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Agenda-AMF30-2nd-semestre-2023-Flyer-sur-A4-001-.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Voir plus<\/a><\/p>\n<\/p>\n\n\t\t<div class=\"testimonial-quote-meta\">\n\t\t\t<span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t \n\t\t<\/li><li class=\"hb-testimonial-quote\">\t\t<p><p style=\"color:white\">\n<blockquote><p>L&#8217;AMF 30 vous propose un module d&#8217;information sur la retraite des \u00e9lus (r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral et suppl\u00e9mentaire Fonpel) ,<\/p><\/blockquote>\n<p>&#8220;Suite au module d&#8217;information sur la retraite des \u00e9lus( r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral et suppl\u00e9mentaire FONPEL), nous vous prions de bien vouloir t\u00e9l\u00e9charger les documents de la pr\u00e9sentation sur:<br \/>\n&#8211; La retraite obligatoire des \u00e9lus (r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral, IRCANTEC)<br \/>\n&#8211; La retraite suppl\u00e9mentaire Fonpel<br \/>\n&#8211; Et les coordonn\u00e9es des intervenants<\/p>\n<p>Nous vous invitons vivement \u00e0 compl\u00e9ter une estimation de retraite Fonpel personnalis\u00e9e (gratuite et non engageante). Le lien est dans la pi\u00e8ce jointe.<br \/>\nN\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 solliciter les contacts indiqu\u00e9s dans le document pour toute question.<br \/>\nMerci<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/amf30.fr\/public\/PDF\/2022\/AD30.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Voir plus<\/a><\/p>\n<\/p>\n\n\t\t<div class=\"testimonial-quote-meta\">\n\t\t\t<span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t \n\t\t<\/li><li class=\"hb-testimonial-quote\">\t\t<p><p style=\"color:white\"><b><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\">Ann\u00e9e scolaire 2022-2023<\/span><\/span><\/span><\/b><br \/>\n<span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"> Bulletin d&#8217;abonnement au magazine Petit Gibus, Ann\u00e9e scolaire 2022-2023. <\/span><\/span><\/span><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amf30.fr\/public\/PDF\/2022-09-26-petit-gibus.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><u><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\">cliquez ici<\/span><\/span><\/span><\/u><\/a><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"> pour visualiser.<\/span><\/span><\/span><\/p>\n<\/p>\n\n\t\t<div class=\"testimonial-quote-meta\">\n\t\t\t<span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t \n\t\t<\/li><li class=\"hb-testimonial-quote\">\t\t<p><p style=\"color:white\">\n<p id=\":1vr\" class=\"hP\" tabindex=\"-1\" data-thread-perm-id=\"thread-f:1703553716111145251\" data-legacy-thread-id=\"17a43d143899f923\"><span class=\"il\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\">Maires<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"> \u00a0de\u00a0 <\/span><\/span><\/span><\/span><span class=\"il\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\">France<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"> \u00a0en ligne et encore plus de contenu exclusif gr\u00e2ce \u00e0 votre espace abonn\u00e9 sur <\/span><\/span><a href=\"https:\/\/www.mairesdefrance.com\/\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\">mairesdefrance.com<\/span><\/span><\/a><\/span><\/span><\/p>\n<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/p>\n\n\t\t<div class=\"testimonial-quote-meta\">\n\t\t\t<span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t \n\t\t<\/li><li class=\"hb-testimonial-quote\">\t\t<p><p style=\"color:white\">L&#8217;adressage des communes : guide m\u00e9thodologique \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger en <a href=\"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/guide-adressage.pdf\">cliquant ici.<\/a><\/p>\n<\/p>\n\n\t\t<div class=\"testimonial-quote-meta\">\n\t\t\t<span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t \n\t\t<\/li><li class=\"hb-testimonial-quote\">\t\t<p><p style=\"color:white\">L&#8217; Annuaire des maires et des pr\u00e9sidents d&#8217;EPCI 2020\/2026 est disponible pour le consulter <a href=\"https:\/\/www.amf30.fr\/public\/PDF\/2021\/AFM30_Annuaire_2020_web.pdf\">cliquez ici.<\/a><\/p>\n<\/p>\n\n\t\t<div class=\"testimonial-quote-meta\">\n\t\t\t<span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t \n\t\t<\/li><li class=\"hb-testimonial-quote\">\t\t<p><p style=\"color:white\">Mesdames, Messieurs les Maires<br \/>\nSuite \u00e0 la convention d&#8217;assistance juridique prise par l&#8217;Association des Maires, il est possible de poser des questions sur des situations causant probl\u00e8me (cette convention n&#8217;inclut pas la pr\u00e9paration de contentieux).<br \/>\nPour t\u00e9l\u00e9charger le formulaire de saisine, <a href=\"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/FORMULAIRE-DE-SAISINE.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><u>cliquez ici<\/u><\/a>, une fois le document rempli, vous devrez le retourner \u00e0 l&#8217;association par mail, fax ou courrier.<\/p>\n<\/p>\n\n\t\t<div class=\"testimonial-quote-meta\">\n\t\t\t<span>\n\t\t\t\tFormulaire de saisine\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t \n\t\t<\/li><li class=\"hb-testimonial-quote\">\t\t<p><p style=\"color:white\">Mesdames, Messieurs les maires,<br \/>\nLe bureau de l&#8217;union r\u00e9gionale des associations des maires, des pr\u00e9sidents d&#8217;intercommunalit\u00e9 et des \u00e9lus locaux d&#8217;Occitanie\/Pyr\u00e9n\u00e9es-M\u00e9diterran\u00e9e (AMF Occitanie), a tenu \u00e0 exprimer ses inqui\u00e9tudes au sujet de la probl\u00e9matique de la d\u00e9sertification m\u00e9dicale.<br \/>\nLes membres du conseil d&#8217;administration de l&#8217;association des maires et des pr\u00e9sidents d&#8217;EPCI du Gard ont valid\u00e9 la motion, <a href=\"https:\/\/www.amf30.fr\/public\/PDF\/URAMO%20motion%20dsertification%20mdicale.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>ci-jointe<\/u><\/a>, que vous pourrez \u00e0 votre convenance adopter en conseil municipal.<br \/>\nNous vous prions d&#8217;agr\u00e9er, Mesdames, Messieurs les maires, nos respectueuses salutations.<\/p>\n<\/p>\n\n\t\t<div class=\"testimonial-quote-meta\">\n\t\t\t<span>\n\t\t\t\tMotion d\u00e9non\u00e7ant la d\u00e9sertification m\u00e9dicale\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t \n\t\t<\/li><\/ul><\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row]\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row animation=&#8221;bottom-to-top&#8221; fullwidth=&#8221;yes&#8221; top_margin=&#8221;0&#8243; bottom_margin=&#8221;0&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1453488645527{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;}&#8221; background_color=&#8221;#ffffff&#8221;][vc_column][vc_custom_heading text=&#8221;STATUTS AMF30&#8221; font_container=&#8221;tag:h3|font_size:34px|text_align:center|color:%23222222|line_height:44px&#8221; google_fonts=&#8221;font_family:Raleway%3A100%2C200%2C300%2Cregular%2C500%2C600%2C700%2C800%2C900|font_style:200%20light%20regular%3A200%3Anormal&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row animation=&#8221;bottom-to-top&#8221; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"inline_featured_image":false,"footnotes":""},"class_list":["post-413","page","type-page","status-publish","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/413","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=413"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/413\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=413"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}