{"id":448,"date":"2018-07-19T05:05:18","date_gmt":"2018-07-19T05:05:18","guid":{"rendered":"https:\/\/amf30.fr\/?page_id=448"},"modified":"2018-07-19T05:05:18","modified_gmt":"2018-07-19T05:05:18","slug":"les-deputes","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.amf30.fr\/les-deputes\/","title":{"rendered":"Les D\u00e9put\u00e9s"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p><!--\n\n[vc_row animation=\"bottom-to-top\" fullwidth=\"yes\" top_margin=\"0\" bottom_margin=\"0\" css=\".vc_custom_1453488645527{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 50px !important;padding-bottom: 50px !important;}\" background_color=\"#ffffff\"][vc_column][vc_custom_heading text=\"Association des maires du Gard\" font_container=\"tag:h3|font_size:16px|text_align:center|color:rgba(0%2C0%2C0%2C0.6)|line_height:34px\" google_fonts=\"font_family:Libre%20Baskerville%3Aregular%2Citalic%2C700|font_style:400%20italic%3A400%3Aitalic\" css=\".vc_custom_1531931244938{margin-bottom: 0px !important;}\"][vc_custom_heading text=\"Les <strong>D\u00e9put\u00e9s <\/strong>\" font_container=\"tag:h3|font_size:34px|text_align:center|color:%23222222|line_height:44px\" google_fonts=\"font_family:Raleway%3A100%2C200%2C300%2Cregular%2C500%2C600%2C700%2C800%2C900|font_style:200%20light%20regular%3A200%3Anormal\"][separator type=\"small\"][\/vc_column][\/vc_row][vc_row animation=\"bottom-to-top\" fullwidth=\"yes\" top_margin=\"0\" bottom_margin=\"0\" background_color=\"#ffffff\"][vc_column width=\"1\/6\"][\/vc_column][vc_column width=\"2\/3\"][vc_custom_heading text=\"\n\n&nbsp;\n\n\n<h1>1\u00e8re Circonscription NIMES<\/h1>\n\n\n<strong>N\u00eemes, la Vistrenque, Beaucaire<\/strong>\n<u>D\u00e9put\u00e9s<\/u>: Madame Fran\u00e7oise DUMAS\n<u>suppl\u00e9ant<\/u>: Lionel DEPETRI\n\n\n<h1>2\u00e8me Circonscription Camargue-Sommieres<\/h1>\n\n\n<strong>2\u00b0 Circonscription Camargue - Sommi\u00e8res:<\/strong>\nAigues-Mortes, Rh\u00f4ny-vidourle, Saint-Gilles, Sommi\u00e8res, Vauvert\n<u>D\u00e9put\u00e9s<\/u>: Monsieur Nicolas MEIZONNET\n\n\n<h1>3\u00e8me Circonscription Bagnols \u2013 Villeneuve-les-Avignon<\/h1>\n\n\n<strong>Bagnols ,Villeneuve-les-Avignon, Aramon, Remoulins, Roquemaure<\/strong>\n<u>D\u00e9put\u00e9s<\/u>: Monsieur Anthony CELLIER\n<u>suppl\u00e9ant<\/u>: Madame Elodie Martinez\n\n\n<h1>4\u00e8me Circonscription ALES<\/h1>\n\n\n<strong>(Al\u00e8s nord-est, Al\u00e8s sud-est, Barjac, Lussan, Pont-Saint-Esprit, Saint-Ambroix, Saint-Chaptes, V\u00e9z\u00e9nobres)<\/strong>\n<u>D\u00e9put\u00e9s<\/u>: Madame Annie CHAPELIER\n<u>suppl\u00e9ant<\/u>: Monsieur G\u00e9rard UNTERNAEHRER\n\n\n<h1>5\u00e8me Circonscription CEVENNES<\/h1>\n\n\n<strong>Al\u00e8s-ouest, Alzon, Anduze ,Besseges, Genolhac, La Grand Combe, Lasalle, L\u00e9dignan, Quissac, St Andr\u00e9 de Valborgne, St Hippolyte du Fort, St Jean du Gard, St Mamert, Sauve, Sum\u00e8ne, Tr\u00e8ves, Le Vigan, Valleraugue<\/strong>\n<u>D\u00e9put\u00e9s<\/u>: Monsieur Olivier GAILLARD\n<u>suppl\u00e9ant<\/u>: Madame Catherine Daufes - Roux\n\n\n<h1>6\u00e9me circonscription Nimes-Uzege<\/h1>\n\n\n<strong>N\u00eemes-Uz\u00e8ge<\/strong>\n(Marguerittes, N\u00eemes II, IV,V, Uz\u00e8s)\n<u>D\u00e9put\u00e9s<\/u>: Monsieur Philippe BERTA\n<u>suppl\u00e9ant<\/u>: Monsieur Gilles GADILLE\n\" font_container=\"tag:p|text_align:center\" use_theme_fonts=\"yes\"][vc_empty_space][\/vc_column][vc_column width=\"1\/6\"][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=\"stretch_row_content_no_spaces\" fullwidth=\"yes\" top_margin=\"0\" bottom_margin=\"0\" css=\".vc_custom_1531931890927{margin-top: 0px !important;margin-bottom: -60px !important;padding-top: 70px !important;padding-bottom: 70px !important;}\" background_color=\"#2b99e2\"][vc_column][testimonial_slider type=\"large\" slideshow_speed=\"10000\" animation=\"scale-down\"][\/vc_column][\/vc_row]\n\n--><\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"inline_featured_image":false,"footnotes":""},"class_list":["post-448","page","type-page","status-publish","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/448","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=448"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/448\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=448"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}