{"id":487,"date":"2018-07-19T12:51:20","date_gmt":"2018-07-19T12:51:20","guid":{"rendered":"https:\/\/amf30.fr\/?page_id=487"},"modified":"2024-04-15T13:12:51","modified_gmt":"2024-04-15T13:12:51","slug":"liens-utiles","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.amf30.fr\/liens-utiles\/","title":{"rendered":"LIENS UTILES"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\">[vc_row animation=&#8221;bottom-to-top&#8221; fullwidth=&#8221;yes&#8221; top_margin=&#8221;0&#8243; bottom_margin=&#8221;0&#8243; background_color=&#8221;#ffffff&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;50px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Association des maires du Gard&#8221; font_container=&#8221;tag:h3|font_size:16px|text_align:center|color:rgba(0%2C0%2C0%2C0.6)|line_height:34px&#8221; google_fonts=&#8221;font_family:Libre%20Baskerville%3Aregular%2Citalic%2C700|font_style:400%20italic%3A400%3Aitalic&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1531931244938{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;l&#8217;AMG vous <strong>recommande <\/strong>ces sites&#8221; font_container=&#8221;tag:h3|font_size:34px|text_align:center|color:%23222222|line_height:44px&#8221; google_fonts=&#8221;font_family:Raleway%3A100%2C200%2C300%2Cregular%2C500%2C600%2C700%2C800%2C900|font_style:200%20light%20regular%3A200%3Anormal&#8221;]<div class=\"shortcode-wrapper shortcode-separator clearfix\" ><div class=\"hb-separator-25\" ><\/div><\/div>[vc_column_text]\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Vie-publique.fr<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.vie-publique.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.vie-publique.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Mairie-Conseils<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.localtis.fr\/servlet\/ContentServer?pagename=MairieConseils\/homepage\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.localtis.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>La Maison de l&#8217;Autonomie<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.lamaisondelautonomie.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.lamaisondelautonomie.com\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>R\u00e9seau rural fran\u00e7ais<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.reseaurural.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.reseaurural.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Les Eco-maires<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.ecomaires.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.ecomaires.com\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Les Eco-Territoires<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.ecoterritoires.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.ecoterritoires.org\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Intercommunalit\u00e9 et NTIC<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.intercommunalite-tic.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.intercommunalite-tic.com\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Observatoire national de l&#8217;Innovation publique<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.territoria.asso.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.territoria.asso.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>ETD &#8211; Projet de territoire<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.projetdeterritoire.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.projetdeterritoire.com\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Local Id\u00e9es<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.localidees.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.localidees.com\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Association des Juristes des collectivit\u00e9s locales<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.ajctag.123.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.ajctag.123.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Courtoisie au volant<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.courtoise.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.courtoise.org\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Tutelles des personnes majeures<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.amv83.com\/www.tutelles.justice.gouv.fr?e383221221533f9b647b296961eac082=75565428c12b1f876dc6b761f1d8dc70\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.amv83.com\/<\/u><\/a><br \/>\n[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;50px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Association des maires du Gard&#8221; font_container=&#8221;tag:h3|font_size:16px|text_align:center|color:rgba(0%2C0%2C0%2C0.6)|line_height:34px&#8221; google_fonts=&#8221;font_family:Libre%20Baskerville%3Aregular%2Citalic%2C700|font_style:400%20italic%3A400%3Aitalic&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1531931244938{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Sites <strong>Institutionnels<\/strong> Nationaux&#8221; font_container=&#8221;tag:h3|font_size:34px|text_align:center|color:%23222222|line_height:44px&#8221; google_fonts=&#8221;font_family:Raleway%3A100%2C200%2C300%2Cregular%2C500%2C600%2C700%2C800%2C900|font_style:200%20light%20regular%3A200%3Anormal&#8221;]<div class=\"shortcode-wrapper shortcode-separator clearfix\" ><div class=\"hb-separator-25\" ><\/div><\/div>[vc_column_text]\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Conseil G\u00e9n\u00e9ral du Gard<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.cg30.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.cg30.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Association des Maires de France (AMF)<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.amf.asso.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.amf.asso.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>L&#8217;Assembl\u00e9e des communaut\u00e9s de France (ADFC)<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.intercommunalites.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.intercommunalites.com\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Association des maires des Grandes Villes de France<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.grandesvilles.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.grandesvilles.org\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Association des Petites Villes de France<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.apvf.asso.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.apvf.asso.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Carrefour des Collectivit\u00e9s Locales<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/carrefourlocal.senat.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/carrefourlocal.senat.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Direction g\u00e9n\u00e9rale des collectivit\u00e9s territoriales<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.dgcl.interieur.gouv.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.dgcl.interieur.gouv.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>F\u00e9d\u00e9ration Nationales des Communes Foresti\u00e8res de France (FNCOFOR)<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/portail.fncofor.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/portail.fncofor.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>M\u00e9diateur de la R\u00e9publique<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.mediateur-republique.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.mediateur-republique.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Bercy Colloc &#8211; Espace Nouveaux Maires<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.colloc.minefi.gouv.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.colloc.minefi.gouv.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Maison europ\u00e9enne des Pouvoirs Locaux Fran\u00e7ais<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.pouvoirs-locaux-francais.eu\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.pouvoirs-locaux-francais.eu\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Carrefour local S\u00e9nat<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/carrefourlocal.senat.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/carrefourlocal.senat.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>L\u00e9gifrance &#8211; Le service public de la diffusion du droit<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.legifrance.gouv.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.legifrance.gouv.fr\/<\/u><\/a><br \/>\n[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row animation=&#8221;bottom-to-top&#8221; fullwidth=&#8221;yes&#8221; top_margin=&#8221;0&#8243; bottom_margin=&#8221;0&#8243; background_color=&#8221;#ffffff&#8221;][vc_column][vc_empty_space height=&#8221;50px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Association des maires du Gard&#8221; font_container=&#8221;tag:h3|font_size:16px|text_align:center|color:rgba(0%2C0%2C0%2C0.6)|line_height:34px&#8221; google_fonts=&#8221;font_family:Libre%20Baskerville%3Aregular%2Citalic%2C700|font_style:400%20italic%3A400%3Aitalic&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1531931244938{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Sites <strong>minist\u00e9riels<\/strong>&#8221; font_container=&#8221;tag:h3|font_size:34px|text_align:center|color:%23222222|line_height:44px&#8221; google_fonts=&#8221;font_family:Raleway%3A100%2C200%2C300%2Cregular%2C500%2C600%2C700%2C800%2C900|font_style:200%20light%20regular%3A200%3Anormal&#8221;]<div class=\"shortcode-wrapper shortcode-separator clearfix\" ><div class=\"hb-separator-25\" ><\/div><\/div>[vc_column_text]\n<p><center><\/center><\/p>\n<h2>Travail, Relations Sociales, de la Famille, de la Solidarit\u00e9 et de la Ville<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.travail-solidarite.gouv.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.travail-solidarite.gouv.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Sant\u00e9, Jeunesse et Sports<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.sante-sports.gouv.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.sante-sports.gouv.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Premier Ministre<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.premier-ministre.gouv.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.premier-ministre.gouv.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Logements<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.logement.gouv.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.logement.gouv.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Justice<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.justice.gouv.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.justice.gouv.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Int\u00e9rieur, Collectivit\u00e9s locales, Outre-Mer<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.interieur.gouv.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.interieur.gouv.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Immigration, Int\u00e9gration, Identit\u00e9 nationale<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.immigration.gouv.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.immigration.gouv.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Enseignement Sup\u00e9rieur \/ Recherches<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.enseignementsup-recherche.gouv.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.enseignementsup-recherche.gouv.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Education Nationale<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.education.gouv.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.education.gouv.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Economie, Industries, Emplois<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.minefe.gouv.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.minefe.gouv.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Ecologie, Developpement durable<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.developpement-durable.gouv.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.developpement-durable.gouv.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>D\u00e9fense<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.defense.gouv.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.defense.gouv.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Culture et Communication<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.culture.gouv.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.culture.gouv.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Budget, comptes publics et fonction publique<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.budget.gouv.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.budget.gouv.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Agriculture, P\u00eache<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/agriculture.gouv.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/agriculture.gouv.fr\/<\/u><\/a><\/p>\n<h2>Affaires Etrang\u00e8res et Europ\u00e9ennes<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.diplomatie.gouv.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>http:\/\/www.diplomatie.gouv.fr\/<\/u><\/a><br \/>\n[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row animation=&#8221;bottom-to-top&#8221; fullwidth=&#8221;yes&#8221; top_margin=&#8221;0&#8243; bottom_margin=&#8221;0&#8243; background_color=&#8221;#ffffff&#8221;][vc_column][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; fullwidth=&#8221;yes&#8221; top_margin=&#8221;0&#8243; bottom_margin=&#8221;0&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531931890927{margin-top: 0px !important;margin-bottom: -60px !important;padding-top: 70px !important;padding-bottom: 70px !important;}&#8221; background_color=&#8221;#2b99e2&#8243;][vc_column]<div class=\"shortcode-wrapper shortcode-testimonial-slider testimonial-slider-wrapper hb-animate-element hb-scale-down\"><div id=\"hb-testimonial-3814\" class=\"ts-2 init-testimonial-slider\" data-slideshow-speed=\"10000\"><ul class=\"testimonial-slider\"><li class=\"hb-testimonial-quote\">\t\t<p><p style=\"color: white;\"><a href=\"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/2410invitationLeVigan.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">L\u2019ENTRETIEN ET DE LA R\u00c9PARATION DES PONTS<\/a><\/p>\n<\/p>\n\n\t\t<div class=\"testimonial-quote-meta\">\n\t\t\t<span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t \n\t\t<\/li><li class=\"hb-testimonial-quote\">\t\t<p><p style=\"color:white\">Forum local de l&#8217;ing\u00e9nierie<br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amf30.fr\/2024\/10\/07\/forum-local-de-lingenierie\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Mardi 3 d\u00e9cembre 2024<\/a><\/p>\n<\/p>\n\n\t\t<div class=\"testimonial-quote-meta\">\n\t\t\t<span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t \n\t\t<\/li><li class=\"hb-testimonial-quote\">\t\t<p><p style=\"color: white;\">Le Petit\u00a0Gibus est un magazine p\u00e9dagogique, citoyen, original, f\u00e9d\u00e9rateur, distribu\u00e9 dans les \u00e9coles par les Maires aux enfants des classes \u00e9l\u00e9mentaires du cycle 3 (Cm1-Cm2-conseils municipaux de jeunes&#8230;)<br \/>\nCr\u00e9\u00e9 en 1987 en partenariat avec les Associations D\u00e9partementales des Maires, c&#8217;est un outil d&#8217;\u00e9ducation \u00e0 la vie civique et sociale \u00e0 la disposition des communes, dont les th\u00e9matiques vari\u00e9es s&#8217;appuient sur l&#8217;action communale et intercommunale, avec une approche r\u00e9dactionnelle et graphique appr\u00e9ci\u00e9e des enfants, des parents et des enseignants.<br \/>\nLe magazine Petit\u00a0Gibus\u00a0est utilis\u00e9 comme support p\u00e9dagogique par les enseignants dans le cadre de l&#8217;instruction civique et morale et de la culture humaniste.<br \/>\nIl est \u00e9galement un support d&#8217;activit\u00e9s p\u00e9riscolaires, d\u00e9velopp\u00e9 en partenariat avec diff\u00e9rents intervenants, en fonction des th\u00e8mes : associations d\u00e9partementales d&#8217;anciens maires, anciens combattants, forces de l&#8217;ordre &#8230;<br \/>\nPetit Gibus\u00a0invite les enfants \u00e0 se forger leurs\u00a0propres opinions\u00a0et \u00e0\u00a0d\u00e9velopper un\u00a0comportement responsable\u00a0dans leur r\u00f4le de citoyen.<br \/>\nLes trois th\u00e8mes qui seront d\u00e9velopp\u00e9s au cours de l&#8217;ann\u00e9e scolaire 2024\/2025 seront les suivants :<br \/>\n&#8211; Les enfants aussi ont des droits (\u00e9dition\u00a0novembre 2024)<br \/>\n&#8211; La s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re. L&#8217;affaire de tous! (\u00e9dition\u00a0f\u00e9vrier 2025)<br \/>\n&#8211; A la d\u00e9couverte de la France. Tourisme et patrimoine (\u00e9dition\u00a0mai 2025)<br \/>\nVous trouverez en pi\u00e8ce jointe le\u00a0<u>bulletin d&#8217;inscription \u00e0 retourner imp\u00e9rativement avant le\u00a0<\/u><b><u>15 octobre 2024<\/u><\/b>\u00a0si vous souhaitez vous abonner.<br \/>\nEnfin, pour toute pr\u00e9cision compl\u00e9mentaire, n&#8217;h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter ou \u00e0 consulter le site internet <b><u><a id=\"m_-5453991248363468996OWA332f7778-ac10-76b1-417e-80e8d03bd24d\" href=\"http:\/\/www.petitgibus.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=http:\/\/www.petitgibus.com&amp;source=gmail&amp;ust=1725692152850000&amp;usg=AOvVaw1KXbgv_wzyAJGO8U40tbZ5\">www.petitgibus.com<\/a><\/u><\/b><b>\u00a0!<\/b><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/bulletin-AD-30-2024-2025.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Voir le PDF<\/a><\/p>\n<\/p>\n\n\t\t<div class=\"testimonial-quote-meta\">\n\t\t\t<span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t \n\t\t<\/li><li class=\"hb-testimonial-quote\">\t\t<p><p style=\"color:white\">Agenda du 2eme semestre 2023<br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Agenda-AMF30-2nd-semestre-2023-Flyer-sur-A4-001-.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Voir plus<\/a><\/p>\n<\/p>\n\n\t\t<div class=\"testimonial-quote-meta\">\n\t\t\t<span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t \n\t\t<\/li><li class=\"hb-testimonial-quote\">\t\t<p><p style=\"color:white\">\n<blockquote><p>L&#8217;AMF 30 vous propose un module d&#8217;information sur la retraite des \u00e9lus (r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral et suppl\u00e9mentaire Fonpel) ,<\/p><\/blockquote>\n<p>&#8220;Suite au module d&#8217;information sur la retraite des \u00e9lus( r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral et suppl\u00e9mentaire FONPEL), nous vous prions de bien vouloir t\u00e9l\u00e9charger les documents de la pr\u00e9sentation sur:<br \/>\n&#8211; La retraite obligatoire des \u00e9lus (r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral, IRCANTEC)<br \/>\n&#8211; La retraite suppl\u00e9mentaire Fonpel<br \/>\n&#8211; Et les coordonn\u00e9es des intervenants<\/p>\n<p>Nous vous invitons vivement \u00e0 compl\u00e9ter une estimation de retraite Fonpel personnalis\u00e9e (gratuite et non engageante). Le lien est dans la pi\u00e8ce jointe.<br \/>\nN\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 solliciter les contacts indiqu\u00e9s dans le document pour toute question.<br \/>\nMerci<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/amf30.fr\/public\/PDF\/2022\/AD30.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Voir plus<\/a><\/p>\n<\/p>\n\n\t\t<div class=\"testimonial-quote-meta\">\n\t\t\t<span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t \n\t\t<\/li><li class=\"hb-testimonial-quote\">\t\t<p><p style=\"color:white\"><b><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\">Ann\u00e9e scolaire 2022-2023<\/span><\/span><\/span><\/b><br \/>\n<span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"> Bulletin d&#8217;abonnement au magazine Petit Gibus, Ann\u00e9e scolaire 2022-2023. <\/span><\/span><\/span><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amf30.fr\/public\/PDF\/2022-09-26-petit-gibus.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><u><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\">cliquez ici<\/span><\/span><\/span><\/u><\/a><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"> pour visualiser.<\/span><\/span><\/span><\/p>\n<\/p>\n\n\t\t<div class=\"testimonial-quote-meta\">\n\t\t\t<span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t \n\t\t<\/li><li class=\"hb-testimonial-quote\">\t\t<p><p style=\"color:white\">\n<p id=\":1vr\" class=\"hP\" tabindex=\"-1\" data-thread-perm-id=\"thread-f:1703553716111145251\" data-legacy-thread-id=\"17a43d143899f923\"><span class=\"il\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\">Maires<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"> \u00a0de\u00a0 <\/span><\/span><\/span><\/span><span class=\"il\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\">France<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"> \u00a0en ligne et encore plus de contenu exclusif gr\u00e2ce \u00e0 votre espace abonn\u00e9 sur <\/span><\/span><a href=\"https:\/\/www.mairesdefrance.com\/\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\">mairesdefrance.com<\/span><\/span><\/a><\/span><\/span><\/p>\n<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/p>\n\n\t\t<div class=\"testimonial-quote-meta\">\n\t\t\t<span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t \n\t\t<\/li><li class=\"hb-testimonial-quote\">\t\t<p><p style=\"color:white\">L&#8217;adressage des communes : guide m\u00e9thodologique \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger en <a href=\"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/guide-adressage.pdf\">cliquant ici.<\/a><\/p>\n<\/p>\n\n\t\t<div class=\"testimonial-quote-meta\">\n\t\t\t<span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t \n\t\t<\/li><li class=\"hb-testimonial-quote\">\t\t<p><p style=\"color:white\">L&#8217; Annuaire des maires et des pr\u00e9sidents d&#8217;EPCI 2020\/2026 est disponible pour le consulter <a href=\"https:\/\/www.amf30.fr\/public\/PDF\/2021\/AFM30_Annuaire_2020_web.pdf\">cliquez ici.<\/a><\/p>\n<\/p>\n\n\t\t<div class=\"testimonial-quote-meta\">\n\t\t\t<span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t \n\t\t<\/li><li class=\"hb-testimonial-quote\">\t\t<p><p style=\"color:white\">Mesdames, Messieurs les Maires<br \/>\nSuite \u00e0 la convention d&#8217;assistance juridique prise par l&#8217;Association des Maires, il est possible de poser des questions sur des situations causant probl\u00e8me (cette convention n&#8217;inclut pas la pr\u00e9paration de contentieux).<br \/>\nPour t\u00e9l\u00e9charger le formulaire de saisine, <a href=\"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/FORMULAIRE-DE-SAISINE.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><u>cliquez ici<\/u><\/a>, une fois le document rempli, vous devrez le retourner \u00e0 l&#8217;association par mail, fax ou courrier.<\/p>\n<\/p>\n\n\t\t<div class=\"testimonial-quote-meta\">\n\t\t\t<span>\n\t\t\t\tFormulaire de saisine\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t \n\t\t<\/li><li class=\"hb-testimonial-quote\">\t\t<p><p style=\"color:white\">Mesdames, Messieurs les maires,<br \/>\nLe bureau de l&#8217;union r\u00e9gionale des associations des maires, des pr\u00e9sidents d&#8217;intercommunalit\u00e9 et des \u00e9lus locaux d&#8217;Occitanie\/Pyr\u00e9n\u00e9es-M\u00e9diterran\u00e9e (AMF Occitanie), a tenu \u00e0 exprimer ses inqui\u00e9tudes au sujet de la probl\u00e9matique de la d\u00e9sertification m\u00e9dicale.<br \/>\nLes membres du conseil d&#8217;administration de l&#8217;association des maires et des pr\u00e9sidents d&#8217;EPCI du Gard ont valid\u00e9 la motion, <a href=\"https:\/\/www.amf30.fr\/public\/PDF\/URAMO%20motion%20dsertification%20mdicale.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><u>ci-jointe<\/u><\/a>, que vous pourrez \u00e0 votre convenance adopter en conseil municipal.<br \/>\nNous vous prions d&#8217;agr\u00e9er, Mesdames, Messieurs les maires, nos respectueuses salutations.<\/p>\n<\/p>\n\n\t\t<div class=\"testimonial-quote-meta\">\n\t\t\t<span>\n\t\t\t\tMotion d\u00e9non\u00e7ant la d\u00e9sertification m\u00e9dicale\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t \n\t\t<\/li><\/ul><\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row]\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row animation=&#8221;bottom-to-top&#8221; fullwidth=&#8221;yes&#8221; top_margin=&#8221;0&#8243; bottom_margin=&#8221;0&#8243; background_color=&#8221;#ffffff&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;50px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Association des maires du Gard&#8221; font_container=&#8221;tag:h3|font_size:16px|text_align:center|color:rgba(0%2C0%2C0%2C0.6)|line_height:34px&#8221; google_fonts=&#8221;font_family:Libre%20Baskerville%3Aregular%2Citalic%2C700|font_style:400%20italic%3A400%3Aitalic&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1531931244938{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;l&#8217;AMG vous [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"inline_featured_image":false,"footnotes":""},"class_list":["post-487","page","type-page","status-publish","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/487","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=487"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/487\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1385,"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/487\/revisions\/1385"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=487"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}