{"id":70,"date":"2016-01-19T17:04:49","date_gmt":"2016-01-19T17:04:49","guid":{"rendered":"http:\/\/hb-themes.com\/themes\/highend\/church\/?page_id=70"},"modified":"2016-01-19T17:04:49","modified_gmt":"2016-01-19T17:04:49","slug":"breves-et-informations","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.amf30.fr\/breves-et-informations\/","title":{"rendered":"Infos"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\">[vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; equal_height=&#8221;yes&#8221; content_placement=&#8221;middle&#8221; top_margin=&#8221;0&#8243; bottom_margin=&#8221;0&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901805464{margin-top: 2px !important;margin-bottom: 2px !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901503476{background-color: #e9f6fc !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Flux provenant de amf.asso&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2F||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Annuaire de l&#8217;AMF&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fannuaire%2F||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901509644{background-color: #e9f6fc !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Plusieurs possibilit\u00e9s pour r\u00e9partir le solde du FPIC&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25516||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;La loi de modernisation de la justice du XXIe si\u00e8cle : volet \u00e9tat civil&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D24136||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row top_margin=&#8221;0&#8243; bottom_margin=&#8221;0&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901829632{margin-top: 2px !important;margin-bottom: 2px !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Flux provenant de amf.asso&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25471||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901531534{background-color: #e9f6fc !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Mission interminist\u00e9rielle sur l\u2019attribution des places en cr\u00e8ches : Elisabeth Laithier r\u00e9unit le premier comit\u00e9 de suivi AMF\/Etat&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25509||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Consultation des femmes \u00e9lues : \u00e9crivons ensemble les constats et les propositions !&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25508||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901537444{background-color: #e9f6fc !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Projet de loi alimentation : les s\u00e9nateurs examinent un texte sans le bio dans les cantines&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25507||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row top_margin=&#8221;0&#8243; bottom_margin=&#8221;0&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901843009{margin-top: 2px !important;margin-bottom: 2px !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901553849{background-color: #e9f6fc !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Plan mercredi: l\u2019AMF obtient satisfaction sur plusieurs demandes mais reste vigilante&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25505||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Le Plan mercredi sera ouvert \u00e0 toutes les communes, quelle que soit leur organisation du temps scolaire&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25504||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901548612{background-color: #e9f6fc !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Circulaire fixation du nom d&#8217;une commune nouvelle&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D24502||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Une mission interminist\u00e9rielle sur l\u2019attribution des places en cr\u00e8che confi\u00e9e \u00e0 Elisabeth Laithier&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25498||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row top_margin=&#8221;0&#8243; bottom_margin=&#8221;0&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901856807{margin-top: 2px !important;margin-bottom: 2px !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;80 % des collectivit\u00e9s ont adopt\u00e9 le bar\u00e8me AMF\/ECO-DDS&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25503||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901569244{background-color: #e9f6fc !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Autonomie fiscale des collectivit\u00e9s : pour le gouvernement, c\u2019est non&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25501||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Mission Laithier sur l\u2019attribution des places en cr\u00e8che : \u00ab Cimenter une nouvelle relation de confiance entre l&#8217;\u00c9tat, les \u00e9lus et les parents \u00bb&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25496||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901574440{background-color: #e9f6fc !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;R\u00e9ception d&#8217;une d\u00e9l\u00e9gation Cor\u00e9enne \u00e0 l&#8217;AMF&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25495||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row top_margin=&#8221;0&#8243; bottom_margin=&#8221;0&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901865403{margin-top: 2px !important;margin-bottom: 2px !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901970040{background-color: #e9f6fc !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Commune nouvelle de Tinchebray-Bocage (Orne), une nouvelle gestion, de nouveaux projets&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25493||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Pays des Mauges, six communes nouvelles pour r\u00e9organiser le territoire&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25492||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901975619{background-color: #e9f6fc !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;La commune nouvelle du Bas Segala, se transforme pour mieux exister&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25491||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;La communaut\u00e9 urbaine de Cherbourg devient la commune nouvelle Cherbourg-en-Cotentin&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25490||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row top_margin=&#8221;0&#8243; bottom_margin=&#8221;0&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901873057{margin-top: 2px !important;margin-bottom: 2px !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Communes nouvelles, une dynamique en \u00e9mergence&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25489||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901983596{background-color: #e9f6fc !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;T\u00e9moignages d&#8217;\u00e9lus et interventions du pr\u00e9sident de l&#8217;AMF et du directeur g\u00e9n\u00e9ral du Groupe Caisse des D\u00e9p\u00f4ts&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25488||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Fran\u00e7ois Baroin inquiet sur \u00abl\u2019avenir de la d\u00e9centralisation\u00bbson interview dans Maires de France de juin&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25485||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901988103{background-color: #e9f6fc !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Affirmer la place des communes et intercommunalit\u00e9s au sein de la future politique de coh\u00e9sion de l\u2019Union europ\u00e9enne&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25561||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row top_margin=&#8221;0&#8243; bottom_margin=&#8221;0&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901879156{margin-top: 2px !important;margin-bottom: 2px !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901995196{background-color: #e9f6fc !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;R\u00e9forme \u00e9lectorale : entr\u00e9e en vigueur au 1er janvier 2019&#8243; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25500||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Instruction du gouvernement relative au lancement du programme \u00ab Action coeur de ville \u00bb : identification des villes \u00e9ligibles et premi\u00e8res orientations de mise en oeuvre&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25554||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531902001089{background-color: #e9f6fc !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Action coeur de ville &#8211; Inventons les territoires de demain&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25553||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Guide du programme \u00abAction coeur de ville\u00bb &#8211; Pr\u00e9sentation du programme, outils, mise en oeuvre&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25552||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row top_margin=&#8221;0&#8243; bottom_margin=&#8221;0&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901887765{margin-top: 2px !important;margin-bottom: 2px !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Liste des 222 villes b\u00e9n\u00e9ficiaires du plan Action coeur de ville&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25551||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531902011080{background-color: #e9f6fc !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;R\u00e9vision des listes \u00e9lectorales : les prochaines \u00e9ch\u00e9ances&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25560||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;DGF en baisse : l\u2019AMF demande en urgence la mise en place d\u2019un fonds sp\u00e9cial abond\u00e9 par l\u2019Etat pour les communes les plus en difficult\u00e9&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25559||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531902016545{background-color: #e9f6fc !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source : la DGFiP publie une instruction relative \u00e0 sa mise en oeuvre&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25483||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row top_margin=&#8221;0&#8243; bottom_margin=&#8221;0&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901898618{margin-top: 2px !important;margin-bottom: 2px !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531902025989{background-color: #e9f6fc !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Mise en ligne des informations d\u00e9taill\u00e9es de votre DGF : comprendre les hausses ou les baisses !&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25482||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Centre national de la Fonction publique territoriale et centres d\u00e9partementaux de gestion : l\u2019AMF attentive \u00e0 leur sort&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25550||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531902031527{background-color: #e9f6fc !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;La Lettre n\u00b0 359 &#8211; juillet\/ao\u00fbt 2018&#8243; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25548||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Une r\u00e9forme de la dotation d\u2019intercommunalit\u00e9 annonc\u00e9e pour 2019 !&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25547||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row top_margin=&#8221;0&#8243; bottom_margin=&#8221;0&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901908840{margin-top: 2px !important;margin-bottom: 2px !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Branche Famille : sans les financements suffisants, les ambitions de la CNAF ne pourront pas \u00eatre atteintes&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25546||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531902037448{background-color: #e9f6fc !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Eau et assainissement : l&#8217;AMF oppos\u00e9e au transfert obligatoire des comp\u00e9tences&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25545||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Session pl\u00e9ni\u00e8re du Comit\u00e9 europ\u00e9en des R\u00e9gions : l\u2019AMF r\u00e9affirme son attachement \u00e0 la politique de coh\u00e9sion&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25543||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531902043704{background-color: #e9f6fc !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Observatoire de l&#8217;AMF sur le dispositif d\u2019encadrement des d\u00e9penses r\u00e9elles de fonctionnement de 145 communes et 62 EPCI&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25542||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row top_margin=&#8221;0&#8243; bottom_margin=&#8221;0&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901914517{margin-top: 2px !important;margin-bottom: 2px !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531902049805{background-color: #e9f6fc !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Elisabeth Laithier en d\u00e9placement dans les villes signataires du Pacte transparence cr\u00e8che&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25541||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Retour sur la Rencontre de l&#8217;AMF &#8220;De la cantine \u00e0 la restauration scolaire : quels nouveaux d\u00e9fis pour les collectivit\u00e9s ?&#8220; du 5 juillet&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25529||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531902055141{background-color: #e9f6fc !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Assises de l&#8217;eau : contribution de l&#8217;AMFConforter et moderniser le mod\u00e8le fran\u00e7ais de l&#8217;eau&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25532||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Fonction publique territoriale : l\u2019AMF rappelle son attachement au statut&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25531||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row top_margin=&#8221;0&#8243; bottom_margin=&#8221;0&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901923712{margin-top: 2px !important;margin-bottom: 2px !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Transition \u00e9cologique : enfin des moyens \u00e0 la hauteur des ambitions ?&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25527||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531902066723{background-color: #e9f6fc !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;CNT : Philippe Laurent d\u00e9fend le statut, au nom des employeurs territoriaux&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25526||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Installation de la commission Transports de l\u2019AMF&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25522||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531902071898{background-color: #e9f6fc !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Commission Affaires sociales de l&#8217;AMF le 10 juillet de 14h \u00e0 16h30&#8243; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25520||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row top_margin=&#8221;0&#8243; bottom_margin=&#8221;0&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901930955{margin-top: 2px !important;margin-bottom: 2px !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531902080943{background-color: #e9f6fc !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Les Communes, D\u00e9partements et R\u00e9gions se retirent de la conf\u00e9rence nationale des territoires&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25519||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Contractualisation : 70 % des collectivit\u00e9s concern\u00e9es ont sign\u00e9&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25518||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531902089414{background-color: #e9f6fc !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Communes nouvelles : une proposition de loi Gatel<br \/>\nLa dynamique des communes nouvelles se poursuit cette ann\u00e9e encore avec pr\u00e8s de 200 projets de cr\u00e9ation pour le 1er janvier 2019 recens\u00e9s \u00e0 ce jour par l\u2019AMF. Ce mouvement important de regroupement de communes, &#8230;&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;<u>Lire la suite<\/u>&#8221; font_container=&#8221;tag:h4|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amf.asso.fr%2Fdocument%2Findex.asp%3Fdoc_n_id%3D25517||target:%20_blank|rel:nofollow&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2px&#8221;][\/vc_column][\/vc_row]\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; equal_height=&#8221;yes&#8221; content_placement=&#8221;middle&#8221; top_margin=&#8221;0&#8243; bottom_margin=&#8221;0&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901805464{margin-top: 2px !important;margin-bottom: 2px !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1531901503476{background-color: #e9f6fc !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"inline_featured_image":false,"footnotes":""},"class_list":["post-70","page","type-page","status-publish","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/70","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=70"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/70\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amf30.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=70"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}